# Simplified Chinese language translation file
# Adrian Jones <adrian.jones@adhocteam.us>, 2023.
#
# TRANSLATORS: text and punctuation after 'msgid' is the English text requiring translation.
# The translation text should go within the quotation marks following the 'msgstr' identifier.
# Please add/maintain all punctuation and whitespce found in the original text.
# When updating this file, run `django-admin compilemessages` for the changes to be compiled.
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-01-26 16:11+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

#: templates/auth_base.html:56
msgid "Official government website"
msgstr "政府官方网站"

#: templates/auth_base.html:84
msgid "An official website of the United States government"
msgstr "美国政府官方网站"

#: templates/auth_base.html:86
msgid "Here's how you know"
msgstr "以下是你如何知道的"

#: templates/auth_base.html:103
msgid "Cambiar a español"
msgstr "Cambiar a español"

#: templates/auth_base.html:134
msgid "Official websites use .gov"
msgstr "官方网站使用 .gov"

#: templates/auth_base.html:136
msgid "A <strong>.gov</strong> website belongs to an official "
"government organization in the United States."
msgstr "<strong>.gov</strong> 网站属于美国官方“政府”组织。"

#: templates/auth_base.html:164
msgid "Secure .gov websites use HTTPS"
msgstr "安全的 .gov 网站使用 HTTPS"

#: templates/auth_base.html:167
msgid "A <strong>lock</strong> "
msgstr "一把<strong>锁</strong>"

#: templates/auth_base.html:181
msgid "or <strong>https://</strong> means you've safely connected to "
"the .gov website. Share sensitive information only on official, secure websites."
msgstr "或 <strong>https://</strong> 表示您已安全连接到"
".gov 网站。仅在官方、安全的网站上共享敏感信息"

#: templates/auth_base.html:183
msgid ""
" means you've safely connected to the .gov website. Share sensitive "
"information only on official, secure websites."
msgstr ""
" 表示您已安全连接到 .gov 网站。共享敏感信息"
"仅在官方、安全的网站上提供信息。"

#: templates/design_system/new_authorize_v2.html:56
msgid "Connect your Medicare claims data to "
msgstr "咯热米将您的 Medicare 索赔数据连接到皮宿命"

#: templates/design_system/new_authorize_v2.html:58
msgid "If you connect, "
msgstr "如果你连接，"

#: templates/design_system/new_authorize_v2.html:58
msgid "will have access to information about your:"
msgstr "将有权访问有关您的信息："

#: templates/design_system/new_authorize_v2.html:60
msgid "Doctor visits"
msgstr "医生就诊"

#: templates/design_system/new_authorize_v2.html:61
msgid "Hospital visits"
msgstr "医院就诊"

#: templates/design_system/new_authorize_v2.html:62
msgid "Prescription medications"
msgstr "处方药"

#: templates/design_system/new_authorize_v2.html:70
msgid "You can also grant access to your:"
msgstr "您还可以授予您的访问权限："

#: templates/design_system/new_authorize_v2.html:89
msgid "Personal Information"
msgstr "个人信息"

#: templates/design_system/new_authorize_v2.html:89
msgid "Your name, address, date of birth, race, and gender"
msgstr "您的姓名、地址、出生日期、种族和性别"

#: templates/design_system/new_authorize_v2.html:92
msgid "Uncheck to block access to personal information."
msgstr "取消选中则阻止访问个人信息。"

#: templates/design_system/new_authorize_v2.html:93
msgid "Check to allow access to personal information."
msgstr "勾选即可允许访问个人信息。"

#: templates/design_system/new_authorize_v2.html:127
msgid "Learn more about how "
msgstr "详细了解"

#: templates/design_system/new_authorize_v2.html:127
msgid " uses your data in their "
msgstr "使用您的数据"

#: templates/design_system/new_authorize_v2.html:127
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: templates/design_system/new_authorize_v2.html:127
msgid " and "
msgstr " 和 "

#: templates/design_system/new_authorize_v2.html:127
msgid "Terms and Conditions"
msgstr "条款和条件"

#: templates/design_system/new_authorize_v2.html:145
msgid " will have access to your data "
msgstr " 将有权访问您的数据"

#: templates/design_system/new_authorize_v2.html:145
msgid "for 13 months, until "
msgstr "13个月，直到"

#: templates/design_system/new_authorize_v2.html:145
msgid "for 10 hours"
msgstr "10 小时"

#: templates/design_system/new_authorize_v2.html:160
msgid "To stop sharing your information with "
msgstr "停止与以下机构共享您的信息"

#: templates/design_system/new_authorize_v2.html:161
msgid "https://www.medicare.gov/"
msgstr "https://www.medicare.gov/"

#: templates/design_system/new_authorize_v2.html:161
msgid " visit your "
msgstr " 访问您的 "

#: templates/design_system/new_authorize_v2.html:161
msgid " account or call "
msgstr " 账户或致电 "

#: templates/design_system/new_authorize_v2.html:166
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/design_system/new_authorize_v2.html:168
msgid "Connect"
msgstr "连接"
